軌算唔算近年最柒最輸打贏要嘅球隊？

贏左一場FA盃 就打晒飛機話騎住人
人地三殺你都冇咁搶口啦
之後最尾過撚埋你上第三就藍藍車狗捐進了狗洞

好喇 琴晚又話人地黑哨
黑你老母咩
龍門個球有撚埋片 係界內
成場最多咪話紅牌個下 叫做有誤判
就講撚到 fucking 電視機

第一，你高華錫有黃係身就咪撚出腳啦，人地一定陰你
第二，你紅之前已經比人反勝左，輸係輸你自己傷晒d人

最撚好笑係
上幾場仲咒人隊波死全家，今場現眼報一場傷三件
柏度仲要未過羅馬體測

我係雲拿睇住你班軌真係得啖笑

不要鬧了 牠們都要面子的

推

牠們

呢個教訓係教佢地咪撚咁搶口

人地猁狗重奪英超都冇撚咁串

好帖, 推！

小朋友係咁 唔係你想點

車狗不嬲自認最撚正義架嘛

+2gc

仲柒過d小學雞

有兩隻軌偷偷負皮

呢隊軌真係不知謂

唔記得左佢仲要打歐聯，不過首回合落後三球

而家有四隻

班車狗垃圾到

真

過撚埋佢地排第3都無捐進狗洞 繼續串柒柒

佢哋潛哂水啦

前排班車狗明明好撚搶口周圍咬人 而家去哂邊

輕鬆反勝啦
我車今季劍指歐聯
你地咪繼續笑囉
FA cup 呢d杯仔送比阿狗

挑根本唔撚志在
國內盃仔咪一撚樣
最緊要有歐聯踢

面係人比嘅....

狗洞囉

歐聯！贏哂！

有咩領隊有咩球迷啦
車仔今年排第4
林伯都可以串高普，話高層贏左唯一一個冠軍就串
話高普大支野啦

差啲唔記得軌下年重要打歐聯，好撚羨慕阿踼歐霸咁輕鬆多謝你提醒

樓主客觀

比賽前：垃圾阿狗，贏撚硬

比賽中：黑哨，北京電視機，好嬲好嬲

比賽後：冇過界睇唔到，杯仔，唔嬲唔嬲

港毒之父個7頭比人騎完都要出黎話返曼聯多12m7撚到爆

呢家又係垃圾黎
次次比人bin c一係潛水一係轉移視線

睇圖作文真係好撚柒

細蚊仔多 又放晒假

季中串柒柒後尾比曼超前, 就話曼洗大錢, 自己無洗錢僅輸得失球, 又話排前四有得踢歐聯, 無乜分別
輸決賽比阿, 又話下年有得踢歐聯, 你阿就慢慢踢歐霸
而家又話林伯第一季教, 有前四已經收貨又金錢足球, 隊波又咁厚底蘊, 戴頭盔戴到

正視聽: 唔係軌無洗錢慳家, 係你地賤鳩種被人ban轉會咋, 金錢足球始祖

明黑鳩你 點呀

迷得隊閪波都知咩事啦 一場北京電視機講足十幾年

撐得車都唔知夠唔夠廿歲

車狗成場d foul多咁多 仲要自己冇人鏟佢自己傷哂d人

佢地係咁 由其隻港父

想知笑鳩完人空難之後隊波D人狂自己拉傷既感覺係點

歐聯霸者+2gc琴晚大炒歐霸32強出局既阿狗幾比幾呀

真係唔好咁肉酸啦好無

樓主好波

激抖賤軌

第一，你高華錫有黃係身就咪撚出腳啦，人地一定陰你

所以高華錫衰？

係

車仔隊波平時都茂開

唔係話佢衰

如果你有黃牌係身 人地一定引你兩黃 係你蠢

正如明知個區有好多強姦犯

你仲著得小布同凌晨先返屋企 唔係你衰同錯

不過係你蠢

睇得林伯柒個寸嘴樣輸波真係心涼

唔係衰 不過踢波唔用腦 抵死囉

北京電視機講足咁多年，怨婦到

重??

今件真係隊隊都收哂火 係得死車狗周圍辣火頭
對曼之前 就開哂post 騎撚住你 又咒空難死 之後做4弟
對利就巴剋痢
之後比人炒5球

季尾都咁串串貢，真係好熱血

賤種軌就係名乎其實，全個英超最撚口賤就係呢班人渣

+2gc仲有歐聯
得罪講句如果無黑哨一定可以反cup再奪冠

基本

咪又係出局 有撚用咩方

呢場黑唔黑唔講，但49000聯賽肯定係黑到上前四

上兩星期班車狗搶口到仆街
依家宿返哂入狗洞度j d轉會新聞
抵撚死

J 轉播費

又笑鳩阿比曼8-2
自己都比曼城6-0喇 好好咩你估

對拜仁會唔會又開搶口topic呢

黑你咪黑你囉，冠軍已袋，理撚得你，最多咪得足總出嚟sor 9

軌明白既
唔好睇英超囉
quit英超囉
你成日會見到我架btw
你比一個建議你
唔鐘意既quit左英超佢
明唔明白
o唔ok

諗住下個topic 叫血洗安聯球場入8強

撐得車狗多數係細蚊仔黎
樓豬唔好屌咁大力🙏

見到啲車狗之前勁撚串真係笑出聲
結果最後盃仔又無 第三又無（仲要比49000騎撚住無得出聲） on撚99咁

我車既野邊可以叫輸打贏要

而家又話血洗安聯球場

我地玩膠咋
係咪激到你好嬲
我地又贏

正義軌

佢地真心我唔知幾撚多歲
但所有行為都好小學雞

死痢狗乜都要拉曼黎講
你老母生癌死都係曼聯黑嘅好撚未呀

好彩係針鳩車軌
penal 聯 上第三都拎出黎 耀武揚威

句句都駁吾刀

最撚好笑有啲偽中立球迷話軌人腳齊。lampard 教得唔差，老實講好過曼，到而家都係散手波。

聯賽第四惡撚過第三
利申利

車狗淨係打比都黑咗四場啦

All-time list of Big spenders (EUR):
1. FC Barcelona-2,42bn
2. Real Madrid-2,38bn
3. Chelsea-2,27bn
4. Juventus-2,21bn
5. Manchester City-2,11bn
6. Inter-2,03bn
7. Manchester United-1,91bn
8. Liverpool-1,65bn
9. AC Milan-1,60bn
10. PSG-1,59bn

軌真係好撚肉酸

何止球迷
個領隊都串過人
排第四又冇杯
都可以串利話利贏左唯一一個英超就大支野
惡撚到

猁仲多過psg

有個軌迷仲要酸鳩曼聯：Bruno 中高班, 去咗曼聯班廢人度咪好似超人咁囉，大部份中下游球隊都係咁
智力門檻要低撚到咩程度先可以講呢啲嘢

第一，你高華錫有黃係身就咪撚出腳啦，人地一定陰你>>>>>呢句over咗

不過車狗抵死

依家肉酸到搵外國曼迷黎搵認同啊

屎忽軌

軌狗未又係靠高卡車踢前鋒

金錢足球始祖話人洗大錢

上半場犯規次數，阿0:9車
講撚到成場黑哨，會唔撚會球證黑你9次，一次都唔吹阿狗丫根本自己踢得茅當踢得勇，吹嚴你就話人紙紮

最搞笑係因為不斷買人負債得太勁
唔係油王買起等破產

真心痴撚線
軌思維：我上次強姦完你，今次輪到我比人強姦，你可摸以可憐吓我

呢啲真係毛賊神經病嚟

一開始拎住張fake圖出黎叫春

搵証據都要捉蟲

Bbc出咗片之後都仲要死撐話遲咗0.幾秒

對曼果場癲恩唔吹咪覺得啱曬囉
班小學軌成日講唔掂得番去打乒乓波
今場球證吹番緊啲咪覺得黑鳩佢囉
最好以後軌啲波全部癲恩吹
一定全季不敗0失球破積分紀錄奪冠

仲要話文化氣質唔同

傻閪車狗不嬲最鍾意做風紀 以為正義之師
就黎四大皆空都要入人地狗竇過口癮串人
廢到閪咁食回力標就深潛

不過狗係周圍痾屎痾尿㗎喇
呢啲冇乜歷史 得個臭錢既球隊都撐
啲細蚊仔球迷質素可想而知

話知佢kepa踢前鋒
身為軌話曼係中游球隊，個回力鏢兜口兜面片埋嚟

支持！

所以來係咁買人lor

屌啊，咁撚川

但笑人係金錢球隊

你都幾撚得閒

見翻越嚟越多理性獌(可能因為廢所以都識收斂下） 軌就越嚟越串柒柒 又空難聯又盛 笑阿仙奴排名 然後自己都係得第4

要黑洗乜黑上前4？黑到攞盃啦 黑會今季四大皆空？咁黑黎把撚

之前想串獌var又唔識英文已經柒咗次
依家又賴

我軌係咁比人屌原來係輸民意啦

屌你唔洗還？你英超個場咁撚樣抆都走甩啦屌你老母
仲有，電欺之前全餐個球同你今次情況一尻樣，你都係黃炸，張紅遲左俾你添啦死軌
繼續叻哥睇唔到條線添啦屌你老母

民咩意，輸on9炸，講到好似係因為topic俾人屌

係咁咩個故事？

都係隨口up下空難聯姐
班獌狗做乜咁大反應
我轟明知輸都要血洗安聯球場

如果係英國對住曼聯fans講會唔會打撚死佢地

但係我轟球迷又要拎英國曼迷講既野搵認同喎

9up都有個普其實曼車同李城大家鬥讓四都讓左好多分出黎，最後係曼比較生性d姐
佢地真係買啱左個好球員打起左成隊波大家有眼睇

轉移緊

死軌都夠膽笑人金錢足球